你班死廢老係咪咁急要坐呀

屌你老母
狗鐵已經夠撚晒迫
迫到連坐係到都覺得迫
到站要落車準備起身個時
個死廢老好似成世未坐過咁迫埋嚟
踩我幾腳都唔止仲屌9我快啲
大佬呀，我知你一世都未坐過
咁都俾我落左先啦
我都未撚起到身你就起勢咁迫住我
搞到我差少少車都落唔撚到
我即刻忍唔撚住爆佢一句：

咁撚鍾意坐小心仆街有排你坐

過兩年佢地都無得坐啦 只可以訓係到

上次搭地鐵有個大陸呀嬸又係咁
我個人半起佢已經行嚟我面前迫住我
我忍唔住講: 比我出咗嚟先啦
佢竟然話: 我咪行開緊比你出嚟囉
屌佢老母 成個人行埋嚟貼住曬同我講行緊開？
最後講咗句: 搶位坐肉酸到呢 就落咗車
呢啲人唔屌唔得

我見一次屌一次
唔可以忍